唔經唔覺，3175 已經升到 2.4 ！下一步3蚊！！！

好後悔2蚊大特價時冇 all in

靜啦屌你老母，你講完就跌架啦

4蚊插落1.8果日條數有排都追唔返

我仲係海中心游緊水

由個幾升到上兩個4

重新出發